China Launches BSN to Rule the World 中國推出區塊鏈，圖征服全球

On Apr 25, China launched Blockchain-based Service Network (BSN), which, coupled with the digital Yuan, a pilot version of which was launched in mid-April, will accomplish what Huawei has failed to do -- to infiltrate, monitor and control the entire world in all human activities, e.g. finance, technology, health, insurance, entertainment, social media, voting. The only antidote is worldwide adoption of truly decentralized and uncensored blockchains and Bitcoin. (By Chapman Chen, HKBNews)

BSN Covers 6 Continents!
On April 25th, China announced the launching of Blockchain-based Service Network (BSN), aka ChinaChain. It is a cross-cloud, cross-portal, cross-underlying-framework, global infrastructure network jointly initiated and set up by State Information Center (SIC), state-owned firms China UnionPay, China Mobile & Red Date for deploying & operating various kinds of blockchain applications (1). IOST is the 1st overseas blockchain network to be taken on board of BSN (2). Now there're already 128 city nodes across the country, and 8 BSN portals including 7 respectively located in 6 continents. It is going to be applied in all trades, e.g., technology, finance, banking, health, insurance, social media, entertainment, issuing of passports, land registries, tax collection, law, voting.

BSN is even more Invasive than Huawei
Let's face it:- we are headed for a global digital economy. As neither the USA nor Europe has yet established such an enormous blockchain infrastructure consortium, China will enjoy the 1st mover's advantage in the space. While Huawei's been rejected by America & many Western countries for security reasons, BSN's now an even more powerful plan to infiltrate & control the entire world in practically all domains.

Virus Implanted?
According to Bloomberg (April 15), China's Central Bank's just launched a pilot digital Yuan in 4 cities, using blockchain, the technology behind Bitcoin. For instance, in Xiang-cheng, Suzhou, all employees will have to download a state-controlled digital wallet by May and all wages will be paid in digital Yuan from then on. Every penny spent by you will be scrutinized & censored by the CCP. And a spyware may be implanted in the digital Yuan wallet and/or ledger so that anybody, not just Chinese but also Westerners, who transact in digital RMB, will be affected and subject to surveillance by the CCP. Now, with BSN, this will not be limited to transactions in digital RMB. Instead, it'll be extended to all sectors, all fields, all human activities all over the world.

Rejection of Libra + Blockchain Advocacy + Covid19
On Oct 24 2019, Facebook's proposal to launch the cryptocurrency Libra was rejected by the U.S. Congress. Next day, Chairman Xi Jinping announced that China will go all-in on blockchain. On Nov. 17, 2019, a China-man from Hubei, carrying the covid19 virus, began to spread it across the globe, according to SCMP. Bitboy Crypto on Apr 28, 2020 wonders whether all these are just coincidental, or they constitute a conspiracy on the part of China to beat the free world financially, technologically, and biologically (3).

A Mutated Blockchain
The info. stored in a normal blockchain is immutable. But the Chinese govt favors a unique blockchain called EOS, wherein all transactions & governance decisions are processed & approved by only 21 main nodes known as supernodes, rather than numerous nodes distributed all over the world. 12 of the EOS supernodes are in China. This makes it easier for the CCP to control blockchains.

The Only Antidote
The decentralized, permissionless, & disinflationary Bitcoin is now the only thing in the world that can counteract the digital RMB, & urgent, extensive adoption of uncensored blockchain networks is the only solution to BSN hegemony.

Fb link:
Disclaimer: This article is neither an advertisement nor financial advice.